[正視聽］今晚口號係 十月八 一齊罷

今晚幫黨鐵裝修
其他目標交比前線決定
和理非幫手文宣三罷
If we burn
You burn with us

十月八 一齊罷

聽日全民三罷！！！

唔係掃你興
冇統籌既罷工尔準備失望都得

今晚8點開花

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

今晚開花

「緊急」要草船借箭啊！！！